「佢老豆做警察」=「佢老母做雞」

性質相同
都係傷人自尊心

仲衰過做雞
做雞都叫服務業
做警察算咩

大屠殺從業員
血腥鎮壓工作員

屌你咁樣嚟侮辱妓女

唔想咁話d 雞。。。